其實全世界都知我地訴求係乜, 我覺得今次可以改一改口號

最愛hocc
悼念李鵬

聽日唔想再遊行, 只想追星和悼念先人